[遍地開花]教育界，出黎陪住學生走落去

生於亂世，有種責任
身為教育工作者，於這樣的亂世，我們更責無旁貸
傳道授業解惑，是我們為師者的專業
但比起教授孩子學業上的知識
教育孩子正確的道德觀及價值觀更為重要
學生壞，不聽話，再生氣也不能打他們
學生打架，手無縛雞之力也要分開他們
這就是我們教育工作者的專業

當你累了亂發脾氣，用粗言穢語挑釁別人
當你用催淚彈、橡膠子彈、布袋彈對付手無寸鐵的民眾
當你要求撤離，卻又困著正在撤離的群眾
當你默許黑社會暴力行為
視而不見，聽而不聞
警察們，你們專業嗎？

當你立心不良，堅持送中，不考慮其他方案
當你不分青紅皂白，定性六一二為暴動
當你堅持不成立獨立調查委員會
當你每每為了死物，斥責示威者是暴徒
甚至認為國徽和玻璃比市民生命更重要
特首，您又專業嗎？

願我們都能在同一片土地
謹守自己的崗位
做到專業

懇請政府正視並正面回應這兩個月以來，
響徹整個香港，甚至全球的五大訴求︰
1. 全面撤回逃犯條例 Complete withdrawal of the extradition bill
2. 撤回6.12暴動定性 Retract the 12 June riot claim
3. 釋放所有被捕抗爭者並撤銷控罪 Free and drop charges against arrested protestors
4. 成立獨立調查委員會，徹查警隊濫權濫暴，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
Independent investigation of police brutality
5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙普選 Universal suffrage

選擇的權利 我們曾經擁有
時間的流逝 被侵蝕得徹底
民主和自由 何以值得追求
井蛙與夏蟲 豈能看得通透

以黃色為記 紀錄雨傘後的美
以白花為念 念掛那無名的你
穿上黑衣 成為百萬中的一點
齊聲呼喊 震撼全世界

早知高牆冷寞 仍願以雞蛋一搏
儘管人性險惡 總不敵齊上齊落
羅馬非一日建成 不積步難至千里
懷着信念 哪怕水滴不能石穿
一直堅持
終能撼動萬千
站在我們這邊

香港人加油！

PS 記得唔好影到日期

多謝你地
你地先係良師

舊post已舉報，由佢沈

個個手字都靚到痴線

政府咁樣拖兩拖 撥兩撥 依家連教師都用「時代革命」 而唔只係「反送中」.....

pish

教協開花

推

多謝一眾老師

多謝各位阿sir miss!

生於亂世，有種責任。
即使雞蛋對高牆，我仍然會選擇站在雞蛋的一方。

頂 寫錯字
重做！

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

727 full gear shopping day!

Thank's

可否推去公開的平台如報社、名人等？

相信無問題，大家影係到都係想發聲
不過要check 多次有無朋友唔記得遮日期

即是文件日期？冇問題，我可以幫忙check！但冇冇建議推去邊？立場？100毛？潘小X？尊重大家意願！#一齊爬山

有幾多推幾多啦

（借朋友acc）

當你睇到612後 學生喺試卷草稿紙上寫住「反佔中」
當你改TSA時見到一份份白卷
當你睇到佢地ig story唔係吃喝玩樂 而係憤怒地表達對政府 對警察嘅不滿
當你聽佢地講被催到淚流滿面嘅經過
你就明白 自己可以做嘅野重有好多

成日都教學生唔好隨便講粗口
但
屌你我真係唔知點再同學生講警察係保護市民 政府係人民公僕

但我地都會堅持走下去

想立場

舊post有咩問題？做咩無啦啦del嘅

支持

同一想法！

先推立場

終於輪到教育界

推!!!!!!!!!

光復香港
時代革命

多謝咁多位阿sir同miss
push 依個

push 埋下面依個

〔緊急〕00後寫信請巴打絲打齊寄英府打國際戰線

真正為人師表

原來都有miss阿sir上連登

push

多的是，你諗下，中學個時睇舊登
而家都已經三十歲啦

高登brother